北陸自駕遊請教8D7N

day 1: 機場拿車住名古屋
day 2: 名古屋>>高山 住一晚
day 3: 高山>>上高地>>松本市住一晚
day 4: 松本>>大町住一晚 (溫泉酒店?)
day 5: 大町>>扇澤交車轉運往立山>>行黑部立山...>>住富山一晚
day 6: 富山>>金澤住一晚
day 7: 金澤>>名古屋 (途中去toki outlet?) >> 名古屋一晚
day 8: 名古屋回港

未知行程有無邊part應該修改下...未去過北陸...同埋第一次自駕遊..

睇左好耐 又下呂溫泉...又平湯溫泉...大町區..唔知邊度比較值得去住..

一行五人 family

巴打幾時去

我十二月去十月 頭都痕

想去新穗高間雪紫 但時間又唔係咁夾

如果冬天北陸唔建議第一次自駕就去，路程長，太雪，有冰，驚危險

下呂普通料
平湯好好多 平湯之森整高性格比
想豪就深山櫻奄

十月中都有雪咩？

[未知算唔算文宣/輸出革命]戰區分法

小弟出post想請大家過目

最後訂左大町既星野

十月中

我睇唔到你幾時

幾錢

$2100 位

好貴

所以其他酒店訂平啲。 拉上補下囉
同屋企人去，唸住搵間好少少俾他們試下。
七晚酒店加埋租架佛/Vell 8座。
人均6K . 機票就換既。

名古屋你去好多地方？

名古屋駅有得租車，你頭尾可以慳到兩日車錢同泊位，反正你前後都 Stay 名古屋一晚。

唔知你搭邊班機，但快運11點起飛果班，Land 已經係16:00，租車無著數。

我上次高山>白川鄉>富山，我覺得白川鄉值得去睇下。

你回程金澤>名古屋 成250km，你頂得順？ 一個人揸定兩個人揸？

而家plan 左係咁。。
day1: 機場取車 >> 名古屋
day2: 名古屋 >> 高山
day3: 高山 >> 金澤
day4: 金澤>>富山
day5: 富山去立山站》〉扇澤羅追架車就住係大町一晚
day6: 大町返去名古屋 （未知可不可加插上高地係呢日呢？如早啲係大町出發）
day7: 名古屋
day8: back to Hk

我坐CX.
其實裡面去咩地方都未plan(交俾啲女士唸)

一個人揸。。但他說無問題 (日間的士佬，不過第一次自駕) .....

搭單一問,名古屋自駕去豐田市睇紅葉好定坐Jr+巴士算